知唔知咩人先會唔賭錢？

係睇野好差既人

因為視弱無賭

無錢
負債既人

10/10

Ok你係得既

10/10
賭波先

7/10

8/10